[家有女友] 美波真係好正

FULL:

似 Aimer 但係冇爛聲
同埋 Aimer 唔會同佢做愛但美波仲可以做愛

@美波

我都想同佢做愛
不過邊忽似aimer=.=

就快所有日本女人都似唉媽

你同會然美波做愛吧

樣QQ又大波

不是

我=美波老公

有無ig

美しくあれ 個美, もういい個も果d lur lur 下唱腔
屌撚到佢用果個腔 いたい いたい 咁叫

不要用我老婆來妄想

sor, 我今晚就射佢

把聲咁都似aimer咁伯母都似肥姐咯
唔好丟人現眼啦好心你

想射精精……

佢啲卷脷 同發音都唔似啦

靚女過Aimer la
Aimer咁柒==

幫我打柒樓豬 我沒空!

日本妹呢種樣殘得特別快

我老婆，請撤照

又有新女

大家咁話

好難想像呢個樣既女仔
有咁樣既聲線同唱腔
好鐘意呢類
sayuri 美波 aimer あいみょん

我的

ET

波波

明 仲有mafumafu , 聽聲以為係男仔，睇返先知係女仔

聽聲以為係女仔，睇返先知係男仔

開心些牙
做個兄弟ok？

讓d紙片人比你

擲銀仔！

公我贏，仔你輸

lm

分一個紙片人給你吧

一、三、五我嘅
二、四、六你嘅

另外蓮b歸我

美波把聲好掂 可惜得幾首歌

不行吧!

屌你老母

咁我淨係要星期日
再加蓮b、銀子、麻冬

Aimer四眼妹

紙片人全給你吧

做人咁自私
碌鳩都會短d…

佢自唔自私碌鳩都咁短

由5cm＞3cm

Ig?

mm嚟架

扯咗話唔定去到3cm呢

留名

hehehahahxdd

上次行街聽到有人將aimer做唉麻
忍唔住笑左出聲

咁係咪讀A咩

想問d相係咪真係美波本人黎？

zutomayo > 美波
BTW 唉麻世界第一

首歌咁沉重配呢套動畫有啲奇怪
因為男主只係人型自走炮見一個上一個
首歌好聽美波好靚
利申: 姐姐萬歲

我讀m麻的

樣正 仲要自己作曲作詞 首首歌都好正
唱歌又唔差

首歌好撚正

係ライラック之前既歌真係中二病末期
ライラック同之後幾首又突然勵志
齋睇MK妹樣係完全想像唔到會作D咁既歌

召喚美波

其實係讀a咩

之前聽到呢首同ライラック即刻扯左旗

依家聽Reona首forget me not又係咁上下唱腔，就黎全部都咁樣唱歌

邊度有多啲佢既相j

正
前排聽完 Majiko 依家又嚟多個美波

認真講 佢唱歌真係唔差 啲詞都幾正

又Ok喎

幾撚正

條女好撚柒，p圖p到成隻外星人咁又冇波冇腳，仲要咁撚矮

識貨

負皮我嘅回應下啦，你地係咪前世未見過女人嘅毒撚黎
係香港是但執個mk妹都同佢差唔多啦

好撚大波

清食開咩女

cityu mk妹，而家讀大學唔撚讀書專職食女

叻仔

睇畫第1集聽到首歌以為係AIMER唱
不過真係好好聽

佢好撚正

訂咗新碟，喱兩日到貨

aimer都叫柒....cfu你d口味....

完全唔似aimer
少似YUI

あいみょん先有女友feel

隻眼咁鬼大
有無素顏睇下

酸欠屌打喎

收皮啦
你老母就爛聲
屌你老母肉體廚 扯旗就躝返去睇av啦

最接近素顏係呢張相

有冇人back up左佢高中係街唱歌段片
有唱片公司之後就比人刪左

P到好撚柒

Majiko 同佢一樣 cool cool 哋

卡娃依

好想同佢做X

呢張望落仲要p過，我保留一下意見先

不歡迎

首歌好撚洗腦
啲起伏好撚正
美波啲抖氣聲J撚死人

想問下邊到有得訂

做緊,唔洗你

躝啦賤種

呢兩張應該冇戴大眼仔

幼齒

人靚唔靚有乜所謂 唱歌好聽已經滿足

aimer世界第一
不服來辨

aimyon贏你

我用Lighted代購係Tower Records訂
依家買好似冇咗特典
不過我太早訂，加上佢好遲先公佈特典內容，
搞到我買普通版同DVD版有兩個一樣既特典
如果唔係我實係アニメイト到訂

我去アニメイト度買
佢冇晒特典 比左兩張flying dog貼紙我

並列第一

以為你講緊呢個美波

美波

aimer點都唔會並列到世界第一

其實香港係咪冇舖頭入

信和黑店

會再貴D? 第一次買呢類日本碟唔知行情

會 10算有多

把聲幾似YUI 好聽

遲下好似yui咁比mk中出

正評美波

代購160算唔算貴

amazon jp咪得
撳幾粒掣就送到屋企

收香港Credit card

係

你話似sayuri或者Aimyon我都仲覺得OK

Aimer 邊撚到Aimer呀睇過

Thx
希望佢快D出歌又出碟

下季就無人聽啦！

美波不嬲正

同埋撚似aimer

收嗲啦

我都覺得正 不過樓主係都要拉埋其他人講搞到咁多負評 與其貼佢個樣 不如貼多幾首歌/詞翻譯比大家睇下

洗唔洗咁惡

屌你老母呀

雪狗好波

覺得我地要清算依個垃圾po啲人

FF

ライラック enough

怎麼又是你

幸せはピンボケする
不良品アイシャッター
苦しいことは繊細に映る
高画質レンズで

加推了，阿蛆too old不了
美波好qq
利申:叫咗cospa個正社員巴打過尼c3
順手帶隻通常盤

一早買晒了!

流石團長

even main actor個d比人話叫春
但呢首型到癲，自己人生價值觀唱哂出尼幾時都冇得輸

youtube之前有條佢以前street live嘅片 有冇巴打有backup？

文字sex

明明係似YUI多過AIMER

yui爛聲到咁牛佬啦
都咪話美波老牛聲高音兼備

嘩,屌 青春無敵呀 仲識唱作 Aimer 初出道都係遮遮掩掩

正常應該係唔出名就唔入貨

你又係預早訂貨買？
唔係話送喱個咩？
アニメ盤：アニメ場面写ブロマイド（オリジナル）

滾

唔通似av惠海好？

唔洗似人最好

推一推 有冇巴打有？

如果樓豬淨係po刷牙個張應該得正評

聽完美波d歌 所以先睇動畫
第一集佢地唱k 背後d歌就係紫丁香

家有女友首OP真係難得既好歌

呢類風格真係好正
呢首歌令我諗到sayuri, aimyon, aimer, yui, amazarashi

喂躝啦弱智

有冇fans grp?

又一個月 入group pm

pm

PMed

點pm

55

好想買姐姐好撚正

我老婆
請撤照 謝謝!

有無多啲胸